\documentclass[a4paper,10pt]{article}
\usepackage[left=2.5cm,right=1cm,top=1.5cm,bottom=1cm,includeheadfoot]{geometry}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{caption}

%Überschriften anpassung
\usepackage{sectsty}
\sectionfont{\large}

\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\hypersetup{
    colorlinks=false,
    linkbordercolor	={1 1 1}
}
\usepackage[justification=centering]{caption}
\newcommand\tab[1][0.5cm]{\hspace*{#1}}
% Pyton shit
\usepackage{listings}

\usepackage{url}
\bibliographystyle{unsrt}

%\pagestyle{headings}
\setcounter{tocdepth}{2}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{ulem}
\pagestyle{fancy}

\lhead{Mike Wunderlich}
\chead{Abgabe: Analysen}
\rhead{Matr.Nr. 4070305}

\lfoot{}
\cfoot{\thepage}
\rfoot{}

\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}

\title{Abgabe: Analysen}
\author{
    Mike Wunderlich\\
    Matr.Nr. 4070305
}
\date{16.11.2019}

\begin{document}
\maketitle
\tableofcontents
\newpage

\section{Attributabfrage der Bundesländer}
Um eine Selektion nach Attributen durchführen zu können wird das ``Nach Attributen auswählen'' Interface genutzt.
\newline \newline
Hierbei muss jedoch ein Verständnis für die Daten bestehen um zu Wissen welches Attributfeld die Einwohnerzahl beinhaltet.
\newline \newline
Durch die Abfrage werden alle Bundesländer selektiert mit mehr als 2.000.000 und weniger als 4.000.000 Einwohner (Siehe Abbildung \ref{001}).
\begin{figure}[h]
    \centering
    \begin{minipage}[t]{0.9\linewidth}
        \centering
        \includegraphics[width=\linewidth]{inputs/001.jpg}
        \caption{Selektion der Bundesländer anhand der geforderten Werte}
        \label{001}
    \end{minipage}% <- sonst wird hier ein Leerzeichen eingefügt
\end{figure}

\newpage
\section{Entfernen doppelter Einträge der Monumente}
Um nur doppelte Einträge zu entfernen können die Elemente manuell bearbeiten werden oder das Werkzeug ``Zusammenführen (Dissolve)'' verwendet werden.
\newline \newline
Bei der Verwendung von ``Dissolve'' ist das setzen der ``Dissolve-Felder'' wichtig um das nach dem Attributfeld zusammenzuführen (Siehe Abbildung \ref{002}). 
\begin{figure}[h]
    \centering
    \begin{minipage}[t]{0.4\linewidth}
        \centering
        \includegraphics[width=\linewidth]{inputs/002-1.jpg}
        \caption{Zusammenführen der Monumente anhand des Namens}
        \label{002}
    \end{minipage}% <- sonst wird hier ein Leerzeichen eingefügt
\end{figure}

\section{Räumliche Abfrage durchführen}
Zur auswahl der Monumente anhand der selektierten Bundesländer wird das Interface ``Lagebezogen auswählen'' genutzt.
\newline \newline
Die Einstellungen sollten wie in Abbildung \ref{003} angewendet werden.
\newline \newline
Durch exportieren des Layers in ein Shapefile wird die Auswahl in eine eigene Datei gespeichert.
\begin{figure}[h]
    \centering
    \begin{minipage}[t]{0.375\linewidth}
        \centering
        \includegraphics[width=\linewidth]{inputs/003.jpg}
        \caption{Räumliche Selektion der Monumente anhand der selektierten Bundesländer}
        \label{003}
    \end{minipage}% <- sonst wird hier ein Leerzeichen eingefügt
\end{figure}

\newpage
\section{Pufferzone erstellen}
Eine Pufferzone wird durch das Werkzeug ``Puffer'' erstellt, um wie gefordert die die Pufferzonen zusammenzuführen muss der ``Dissolve-Type'' auf ``ALL'' geändert werden sowie die ``Linieare Einheit'' eingetragen werden (Siehe Abbildung \ref{004}).
\begin{figure}[h]
    \centering
    \begin{minipage}[t]{0.4\linewidth}
        \centering
        \includegraphics[width=\linewidth]{inputs/004.jpg}
        \caption{Erzeugen der Pufferzonen mit angepassten ``Dissolve-Type''}
        \label{004}
    \end{minipage}% <- sonst wird hier ein Leerzeichen eingefügt
\end{figure}
\newline    
Das fertige Ergebnis ist in der Abbildung \ref{005} zu sehen. Angezeigt werden hier die Bundesländer und die Pufferzonen.
\begin{figure}[h]
    \centering
    \begin{minipage}[t]{0.375\linewidth}
        \centering
        \includegraphics[width=\linewidth]{inputs/005.jpg}
        \caption{Endergebnis der Abgabe}
        \label{005}
    \end{minipage}% <- sonst wird hier ein Leerzeichen eingefügt
\end{figure}
\end{document}